Палиндром
========

По данной строке определите, является ли она палиндромом (то есть, читается одинаково как слева-направо, так и справа-налево).

---
## Формат входных данных ##

На вход подается 1 строка без пробелов.

---
## Формат выходных данных ##

Необходимо вывести "yes", если строка является палиндромом, и "no" в противном случае.

---
## Sample Input: ##
```
kayak
```

---
## Sample Output: ##
```
yes
```
